{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1647&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 좋은날"
    },
    "text": "駐車場は駐車スペースが広い駐車場で、満車の際は周辺メーカー周辺にも駐車できます。 駐車施設は全部で5台です。 位置は鶏龍台と鶏龍山が車で約5分の距離にあり、東鶴寺も車で約5分の距離にあります。 客室の特室にはバトルグラウンドが設置されたゲーミングチェア、機械式キーボード、ロジテックG02マウス、32インチサムスンカーブドモニターがあります。 フロントでは7.2chヘッドセットをレンタルでき、ネットカフェより速いインターネット速度で100種類以上のゲームが利用できます。 また、WAVVE ON TVを再視聴できるサービスも提供され、テレビとパソコンを接続できるようにサムスン一体型オールインワンPCとIPTVが設置されています。 備品や寝具類はお客様にご利用いただけますし、特室にはボディフコンタクトエリザベスチョコブラウンマッサージチェアもございます。 フロントおよびその他の施設としては、洗濯機と乾燥機が設置されたセルフランドリールームとロビーでは、最高級コーヒー豆、無料ミネラルウォーターをご提供しております。 全客室は2名基準であり、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "鶏龍台と鶏龍山から車で約5分、東鶴寺から車で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場のスペースは何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は全部で5台分あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、周辺に駐車できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、周辺のメーカー周辺にも駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "特室にはバトルグラウンドが設置されたゲーミングチェア、機械式キーボード、ロジテックG02マウス、32インチサムスンカーブドモニターがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何をレンタルできますか？",
            "answer": "フロントでは7.2chヘッドセットをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "何種類のゲームが利用できますか？",
            "answer": "ネットカフェより速いインターネット速度で100種類以上のゲームを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "WAVVE ON TVの再視聴サービスが提供されています。また、テレビとパソコンを接続できるようにサムスン一体型オールインワンPCとIPTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "備品や寝具類は利用できますか？",
            "answer": "はい、備品や寝具類はお客様にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどんなマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "特室にはボディフコンタクトエリザベスチョコブラウンマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリールームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "セルフランドリールームには洗濯機と乾燥機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "ロビーでは最高級コーヒー豆と無料のミネラルウォーターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 505
    }
}